世衛黑奴譚德志：多謝高普sir！

譚德志幾時死

希望衣索比亞大爆發

利狗俾左錢譚得塞？

譚得失

佢同拿比基達係老死

高普講左乜？

高普：喂喂企開啲啦屌你老母

收皮啦黑奴，搞到我冇英超睇都係因為你個撚樣

呢條友簡直係地球負累

佢同高普一黨

佢係利迷黎
我識佢

高普真係垃圾黎

姓譚嘅冇好人
除左小環

睇佢無撚腦都知

佢害到我地利身浦冇冠

同會然Naby_keita又幾似樣

累到人冇英超都仲敢出黎拎尾彩

高普daddy: 企撚開d啦屌你老母

關你條死黑得撚事咩

食撚屎啦譚得菜

唔好傻啦 外國人唔帶口罩 唔到死個日都唔識驚 關佢撚事咩

高普 :我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎.....